612基金 : 已跟進「港鐵罰款案」

612基金facebook, 無咩人睇?

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
11月22日 18:12 ·

【612人道支援基金回應港鐵罰款案】

就兩位分別17及15歲的男生在屯門裁判法院承認三項刑事毀壞罪後，裁判官於11月19日下令兩人須各向港鐵賠償逾14萬元。612人道支援基金極度關注此事件，立即尋求法律意見跟進。如有進一步消息，會向各位報告。

push

唔該手足包撚實d 同埋小心CCTV

打撚爆完然後賠黎益黨真係好唔鋸

其實612係有幫人
一開頭係步驟煩到閪咁
仲要唔大罪唔幫先俾人屌到閪冧
而家身邊都有啲人接收到612援助
不過俾我我都會捐去星火先
因為開頭612做衰咗個名

11月22日
係屌612既post先會有一堆留言再上埋熱門
有理無理屌左先
呢啲佢地緊係睇唔到

八成捐星火兩成捐612

其實暫時星火救人多啲？定612救人多啲？

唔好混洧視聽
當日民陣舉行活動冇收捐款
反而係幫612籌款
叫612 cover返活動費好正常
搞大型event租音響就係咁撚貴

612跟步驟, 係唔想俾銀行ban account

進成功定跟進失敗先

各有各做，黎個時候，唔係一個機構可以攪得惦

唔跟基金註冊目的做 政府可以ban
只可以話佢地大律師做監督
就算搵workaround都會特別小心同花時間
有時太繁複未必及時解決義士面對嘅困難

刑毀同爭取五大訴求有關？

Push

同救前線手足有關

幫唔幫唔係重點
500個手足俾告暴動罪
有人已經計過審得耐
每個起碼要180萬
呢度幾億 係幾億
呢個問題要諗諗佢
法援唔批 剩返落嚟嘅夠唔夠cover都成問題

推

好心連登仔自己fc下先
一個標題 幾隻五毛就帶哂風向
有理無理屌鳩同路人先

跟進

唔識中文 跟進 即係幫唔幫手賠 定係打算上訴

無辦法
港共特登搞鳩星火同612
星火已經瓜咗
612都要加倍小心

小朋友分分鐘飯都未食飽邊有咁多錢買裝

有時間去旅行好過啦 出嚟幫手有事就俾人當係condom

唔怪之得啲毒撚成日有感情問題，原來係人格有問題

屌 到時再捐啦 乜撚都唔幫 唔洗旨意有人捐

跟進佢個跟進

一定要幫手足

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

討論612基金前不如花少少時間睇下佢盤數先

講真有去過其他集會早就知民陣音響係值

有冇數據share下

食屎啦熱狗

惡到

有做野
推

係咪因為佢初期無咩錢？

應該係“手續”問題?

講就口響
你諗下有幾多人肯每個月捐幾千蚊

goodjob

星火死左？想問係咩事

推上熱門
踢走膠post

者係612 唔透明，星火都要1齊降低standard 唔透明?

好守規矩既反對派

唔好賠錢
你哋無做錯

係...
其他集會真係坐後少少都聽唔撚到
仲要講緊場地唔係大, 遮打愛丁堡果d

612批錢要好小心, 政府實 目及 撚實想收個基金皮

批左嘅即刻再捐錢

Thanksgiving嗰日
後面已經好似乜都聽唔都咁
播緊美國國歌嗌口號
有人講緊嘢又嗌
嗰陣已經想講 個音響搞搞佢啦

你咁問黎有咩關係？

Shout up and pay la!

突然間有幾千萬，點都hold住先啦，所以連登仔要捐完都要落力監察呢啲基金會呀，有咩奇怪就要make noise ，佢地就係驚你哋篤爆佢地

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

班撚樣會鳩睇 Facebook 咩，上個禮拜先有個釋囚話 612 要認罪先有錢，唔係坐撚咗半年以上就係盲撚咗。

成果運動好明顯就係見到大圍都係各有各攪，但係有 D 就係要屌柒大圍不停抹黑。 相反大圍就無屌柒過呢 D 衛星組織呃錢。

唔守連筆錢都冇埋

垃圾連登仔又炒車

唔係要屌星火
但身邊個個朋友保釋都係民權
就咁擺低一句人地問你又唔解釋係做乜野

22號到依架

認真答你

星火因為ming仔條仆街太高調捐錢,
搞到HSBC ban咗捐錢戶口!
依家星火係勁少人捐錢!

講勁同資源一定係612多好多!
只不過612 係出手勁慢, 勁多規則,
好多手足因為咁而....唉

撞車呢!!!撞車幾時追佢要佢賠!!!!!!!

星火係透明,
不過自從HSBC 封咗戶口,
都就冇錢啦

果幾部機就追???????
成架車撞咗唔洗賠????????????

冇記錯係便衣狗跟蹤 唔關包唔包實事

支持

出個break down黎睇睇

係，各位手足入場同離場都留意一下

好心d 大黨自己買音響啦，成日租人地好貴

原來熱狗黎
唔洗討論了

樓主條分化撚咪以為改個名就洗到底先得架

上次開個post俾人屌到唔敢再入

買左音響要存倉，又要搬運，現在又要setup ，sound check. 最後又係要請人做。 如果買左幾十萬音響之後，突然被黑警告，有非法用品。就仆街啦！

點解612次次都係要認罪?係咪唔認罪唔肯俾錢?

身邊既手足好多時都係612 cover緊
有個打比星火無人聽 最後都係民陣幫佢
大家唔知頭唔知路比人帶風向 唔捐612
吹到話d錢會拎去選舉乜乜柒柒 (乜證據都無
其實個基金無錢對佢地班信托人係無乜影響
最受影響既只係手足

除左篤灰，無知你有有跟基金註冊目的做野。
星火就係咁衰左。

我覺得612 同星火唔同係一間正式咁做足步驟
另一間就冇咁足
步驟做足唔洗比人抽稱到
又可以公開啲數俾人睇
不過用既時間同成本相對提高
都係個句想捐邊就邊, 總知幫到人就得

成日都有一班五毛扮手足 未審先判
好撚煩

班五毛堅煩

巴打完全誤會咗了
我係話啲人因為星火冇咗HSBC 戶口,
少咗好多人捐錢JA

我係叫人去捐星火呀!
同屌尻ming仔條仆街

利伸: 只捐星火

屌你啦分化撚

612睇黎想hold錢打官司

垃圾狗 我地係唔撚割

咪撚賠啦屌

其實佢包好左 不過咁岩比人跟到佢架的士先捉到。。

規模大就自然多行政手續

果條友連登id係338743

關我咩事?

sor認錯, 以為佢開post, 你係hk01打手丫嘛, 下次唔會搞錯

我關hk01咩事?
如果我係hk01, 就唔會開呢個post.

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

光復香港

時代革命

熱狗on9

有 黨鐵係對家 同政府一伙 爆鐵增加對家成本 加速攬炒 迫對面回應五大訴求 點會唔關事 訓左幾個月？

咁上水燒藥妝店？？

單野連係咪手足做都唔知 你想我點答你？？？？
當然我唔係話單單刑毀都關五大訴求事 但呢單爆鐵就一定關
藍絲想問咩 隨便問 盡答

612，星火 都捐
救得幾多得幾多

唔該巴打

就係你班連登仔搞到次次集會都聽唔L到D嘉賓講乜

S

D

咁又唔好掉轉，星火被ban account唔係因為ming 仔，時序唔啱。

Pish

達哥都關注緊

個人覺得係MING 仔突然捐咗錢,
令到更多人留意星火,
有大量錢存入戶口,
政府要逼HSBC做嘢先會咁!

當然你可以跟HSBC話佢個戶口唔係慈善用途
但明眼人都知, 依家開公司商業戶口唔易,
更何況依類特別CASE

總知大家捐星火就夠

睇嚟你先係想手足死喎
包實D都唔得？

針不嬲無兩頭利
你要做野快既, 好多時都要跳過好多程序手續
不過一俾人週到你有野唔合compliance既拉人封戶口都得

要合規範既又要check清check楚先可以批錢
做野自然會慢少少

呢壇嘢根本就係熱狗煲大搞分化（國難=熱狗）

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

有事先搵612
有錢先捐星火

你最好check真d先好講
時間次序唔match
HSBC好似係有比1個月星火做緩衝,話佢唔合用途
而唔係你所講ming狗事件而突然留意多左星火先ban星火
你咁樣紅字唔代表一定係岩

你真係唔識架喎

一直關注?

立即尋求法律意見跟進

破產定照賠,呢D計數嘢姐. 前線決定,基金支援
咁做嘅效用係低,就以後唔好搞.

但係我覺得早呢個月10個有9個都係捐星火，邊個多資源真係未知喎

你熱狗開間銀行 咪唔使守規矩lo

唔清楚件事就唔好衝出黎
20萬音響佢地有解畫 係策略投資
最後比佢地成功搏到總籌款額7000萬返黎
之後既和理非遊行都有用返
貴買平用
結果上睇我無話可說 係叻仔既

612無律師團隊

星火，民間人權陣線，民權觀察有律師團隊，可以問612 claim番錢。

612=籌款同批錢
星火，民陣，民權=前線救援

兩者角色不同，點比較。
星火

+ Q8: （612）基金有否自己的律師團隊？
基金並無自己的律師團隊，但有與義務律師團隊緊密合作。

呢個做到野
可以推

612用自已錢比音響，然後籌多d錢有咩問題

從證據睇係612 因為星火乜都唔公開

HI 五毛

啲星火L睇唔到㗎啦，
一日到黑都星火，
星火你奶媽咩

你同人租，人地都要存倉，都要搬運，都要setup,都要sound check,仲要食多一浸

你戇鳩的，無啦啦問612有無叫雞？

又一隻p牌狗

推呀手足

朋友冇認罪都有支助

手足萬事小心，但有事我地一定撐，你地唔會係condom